[仆街喇]個SimonTW咪話要離開lihkg嘅 入嚟睇下先

覺得連登不太適合台灣人參與討論，不過還是感謝香港

#205 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇咗#205再睇佢個post

推

睇咗#205再判斷挽唔挽番呢個人

不嬲都當佢係白卡佬
扮台灣人憎支共然後耐唔耐分化

成個局咪講咗:
上連登，勿認真
你哋識得同佢講
唔識同自己講

碌個橙入嚟

呢條分化狗嚟

不斷出新聞，引戰，貼口號呃正評

推，其實已經好撚耐，
仲要專登揀凌晨四點幾五點開po

#205

同嗰日成班未笑過陳奕迅的確是得一個
一樣咁超現實

定係我上得太多連登

不嬲當佢台灣陳雲 個樣都似

獨立出個post

Simon的離開是連登仔的不挽留

望住成車用埋台灣語境覆 真係望唔透

晨早流流都推噉快
望住一車車連登仔做真心膠

SimonTW平常十分刻意地
表明自己係臺灣人身份

他覺得連登不適合台灣人
但最諷刺是 2019年暴亂時期
台灣菜腫桶用了很大資源
利用網軍 在連登帶住風向
企圖把香港暴亂推到高峰

躝屍趌路啦死支那賤種

又一ac

未block嘅留意呢條#199771
佢唔會出po只回po 支那賤種黎

佢鳩唔鳩佢嘅事
但係你就肯定係五毛

今次真係一車車牛牛入屠場
挽留又好點都好
唔好戇鳩鳩send email 畀佢

幫佢台灣起底先啱
等人知有隻高級黑收錢做野

噉又唔好喎
一嚟唔知係咪借刀
二嚟係真身高級黑嘅話個底一定好靚

比人借刀就更應該要知啦
無啦啦做左支那走狗都唔知

但#205都唔係咩好人

低汁分化狗

個post有咩問題

SORRY 唔記得TAG佢

佢係#8

神早就扑左佢
係你班傻撚得閒同佢玩咁耐

真咩 其實唔洗#205啦
明明Simon一早出咗名

呢個Simon一定係有問題，之前同佢係其他post吹過兩嘴，係好奇怪

係

A

可恥

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻
⡿⠟⠋⠁⠄⠄⠄⢸⣿⣿⡯⢓⣴⣾⣿⣿⡟⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⡟⣷⠄⠹⣿⣿⣿⡿⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

如果下次換台妹就大獲了 連登太多弱智

台妹會再多d護主狗公

佢低俗同#205嘅內容冇衝突

以台灣人自居 代表一個群體
咁都認真係on9

連登仔見到台灣人就奶

推
條友係有啲料到
日日開po想洗底又扮無知

Simon狗已經縮番入去佢老母個臭閪

Block左

Block咗條柒頭
唔該晒樓主

第一日上連登 連登仔幾時唔低俗？ 不嬲網上面上面嘅嘢勿認真

Btw 推樓主

求其搵個大波白滑賣相台妹 連登即刻玩完
只要扮on9就得

扮無辜扮弱者

有人追擊就貼對波出黎
跟住喊 你們怎麼這樣欺負我 我都不知道香港人這麼壞
然後一車車毒撚擁埋去呵護

有曬畫面

不嬲都係咁
連登毒撚現實無機會係女仔面前扮英雄
今次仲唔可以一展雄風威返次
即刻覺得自己個人靚仔左 仲無咁毒添

真係幾似

全部都係自己人

佢係咪唔識刪留言

又成功呃咗一堆連登仔

成班傻仔叫佢朋友

呃我唔到

百年台鐵事故頻傳 國營轉民營化呼聲再起

#275 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友成日用台灣人身份做擋箭牌，唔夠人講又叫人收聲，然後不斷重複論點。（偽）台灣五毛！連登仔太相信台灣呢兩個字，下次人地分化只要扮台灣人就可以好輕易

露曬底 惡過狗

所以呢？台鐵國營轉民營化與你無關

百年台鐵事故頻傳 國營轉民營化呼聲再起

#275 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

感謝支那香港人

百年台鐵事故頻傳 國營轉民營化呼聲再起

#319 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我覺得佢好煩,成日用台灣人做賣點
乜鬼都扯到去台灣人
平時又po d打飛機嘅中共新聞

台灣人一定係好人
台灣人一定係同路人

但台灣人同政黨有關係嘅人
就一定最叻玩PR

留名呢個post同隔離post
講Simon哥壞話會被人當三毛/PR處理

block咗205 睇唔到

已經發生緊
唔知係佢啲同伴定真懵撚

佢講野語氣根本就唔似平時接觸開果班台灣人
仲衝入去奶已經係語文能力有問題啦

我開頭都有留過下言後來都發覺好唔對路

劇本係等於藍絲扮黃絲去PTT自貼特衰/過期bno跟住分化搞事咁

理得佢係咪真台灣人
講啲咁嘅嘢當冇事我做唔出

我意思係 香港都有藍絲
台灣都有韓粉

唔好見到中華民國護照就衝過去奶

大把對港友好的台灣kol都無自貼護照啦

人就係你堆廢物警暴將香港推落懸崖。香港民主關你堆支那狗乜事？幫權貴貪污對你有乜好處？

多謝樓主開post引晒d五毛分化撚出嚟
都好彩嘅一睇兩個post就計到暫時連登真user同pr比例仲係10比1,當然唔排除有後生仔比樓主呃到比錯正評分化

係，唔係大把人拎住個台灣人光環入嚟搞事

Blocked thanks

隔離個post 好多挽留佢
睇到我懷疑人生

推呢個啦 好多人一見到台灣人 唔知頭唔知路就狗衝

條友乜都路遮就擺passport上網就痴痴哋

推
我睇睇下佢d post都覺得唔太對路
結果

記唔記得另外一個五毛/ PR打手分界點就係佢哋最鍾意半夜出po跟住推到上熱門

條死白卡佬借d意貼過好多次
以為貼台灣passport就講野無敵

我賭後者

係咪 Tony stark個幾件

終於平反
一直話佢好有問題
但就次次有班傻仔衝出黎護主

連登仔都識話台灣多五毛，台豬，結果一聽到人地話台灣人就一定係好人，連登都大把港豬啦

最on9係
成班真三毛，PR，mon post狗
係隔離一齊潑火

比人抽水利用左都唔知呢下先on9

幫手推呢到啦

一直撚緊傻仔
你睇佢啲回覆

晨早BLOCKED

黎得連登都有政治任務
好心你班on9咪咁易信人啦

兒登前兒登後 有無諗過自己先係白痴果個

佢自己都喺到reply 205
真係白卡佬嚟

話走又賴死唔走

push

走咗仲點收錢

香港人對台灣人既容忍係特別高一講台灣人就會覺得人地「好好」，例如去台灣餐廳，個老細係香港幾年但只係識up國語會覺得ok，但大陸食物講普通話/粵語有口音就覺得人支那

珍惜國師

原來條友咁撚癲

block左遲d佢帶風向你都唔知

講真話都唔比

隔離post仲話亮證件
亮乜鬼啊 亮劍咩

條友一時一樣
一時白卡
一時貼正常台灣嘢洗底

宜家醒哂

連登貴在海納百川，話之你x狗，x毛，任何人都可以上嚟發帖互屌。
要開你波，當然惡言惡語，但你可自由反擊，好公平喎。你上得連登就要接受呢個價值觀。

一早block

推this

其實佢做乜野 不停幫我地推#205
邊個回覆都打#205

白卡佬嘅行為解釋唔到

佢諗住咁做我哋就贏唔到佢 完全解釋咗咩係痴線佬行為

2-5點智力會降低

由佢講眾志呃人開始已經block左

條友之前講周庭黃之鋒個post, 人地覆乜佢都打"謝推"
本身都行文用字一舊舊, 根本就白卡佬黎
不過有時轉載台灣野, 得閒口號式講幾句幾得人歡心呃正評咁解

Push

一早block撚咗
5毛扮台狗

好明顯日日收5毛 但扮台仔資料又唔做齊d
依家好啦
露曬底

分化

send 俾台灣相關部門

獨派唔喜豬瘋同毒果黎有咩出奇

5毛走入嚟，又想洗底？

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

PR扮台灣人 睇佢以前啲POST就知佢扮撚哂嘢

一早block佐
應該係睇過佢d on9 post

國民黨死忠

禁錯做不推文

又炒車

隔離post已推完
如果佢再出post真係要追擊佢

仲俾咗正皮條撚樣

隔離終於完post
估下佢之後會唔會再洗底

等凌晨又會出po

幫推

Block 左係咪睇唔到佢再出post?

好似係

Unblock 返先

依條友不嬲有問題
成日亂鳩咬人都痴鳩線
我未見過人反共會叫GPHONE 支那人

所以再次建議各位網上討論區真係唔好用腦睇同上少啲
唔係嗰位巴打有本擇名簿
有幾多人俾佢蒙在鼓裏喺度分化

應該追蹤佢先啱
一出post幫佢貼#205警世

CCtoy大把兒登仔覺得自己真知灼見

條友人格分裂架

同回憶小子班五毛一樣

一早block咗

台灣白卡佬，消費台灣人身份喺連登拎存在感
條友講句野都一舊舊，根本侮辱埋台灣人智商
不過好多人唔知頭唔知路，講句港台友好就出晒水

simon出哂名分化狗仲引到成班人撐
反而成班唔知頭唔知路既人
調番轉黎講

老鳳懷疑張奕鈞先生(SimonTW #337052)為在台共諜

老鳳出完post屌佢之後
個撚樣就係咁貼新聞同抗爭口號狂洗底

佢成日叫人貼passport都唔知做乜鳩
我代表美國人屌柒佢

我屋企有件搵日拎出嚟撚下child登仔先

Block咗你都專登間中睇下你講乜
次次政治post都有你份出現9up

證明無block錯

佢個po 2000幾正皮

之前話條友係分化撚
之後我個回覆好多負皮
啲人話條撚樣係黃

問題係點會知? 唔通日日幫果個人宣傳咩? 過一陣就無人記得

港台友好

條撚樣台狗不嬲講嘢無sense

獨立思考的重要性

畀完正皮先見到，蠢撚到
推呢度畀多啲人睇

入面好多 小朋友傻撐

最on9係一大班人用返台灣腔覆佢

睇到好尷尬

邊撚個?

有啲人天真到以為自己出幾個post就可以改變港台之間嘅關係

一早block 左佢 快啲走唔好返黎呀

白卡佬囉

同意 呢度香港討論區 成班on9就人用書面語，個班真係垃圾嚟

師兄好厲害

見親台灣佬就發晒癲懶係港台友好咁點知白卡佬嚟

還是對白卡的追求

幫推笑撚死我

屌你老母死全家啦五毛狗

推！

諗起個PO勁多人幫個痴線佬含撚
一面話屌佢嗰啲五毛黎 唔好上心唔使聽 一面扮撚晒野話支持台灣台灣加油 辛苦佢做港台大使咁特登黎連登交流 講到條友高質user咁

而家睇返真係笑到仆街

班友仔全部一見到係台灣人就開始含，見人地有些少返應覆你一兩句就再加把勁自動深喉

叻兄
你成日心思思想睇我啲嘢就真啦
很多時忠言逆耳 你地十年後放監
睇番我講嘅嘢 就會證明我講嘅正確

都貼埋護照(假設係真)
數數手指都成55歲
咁好心機走嚟兒童台同我哋傾偈
無人覺得有問題？

或者我多疑

推呢到 個邊啲人真心膠on9
平時成日見呢個simon出post/留言 怪怪地囉

feel到佢好渴望存在感，成日po自己真樣証件上黎

掉轉香港人喺dcard ptt話要quit 屌個forum風氣唔好
一定被人屌話好行唔送 港仔喺度嗡乜撚

係得連登仔成班低賤傻鳩咁認同個痴線佬 屌返自己友轉頭

奶白人鞋底我都仲可以理解，奶台灣人鞋底我已經盡量理解，但奶個台灣白卡佬嘅鞋底我真係睇唔過眼

之前仲有個㗎
話鮭魚之亂係台灣人嘅小確幸

跟住又係一班人
見台灣user出post
就盲目附和

台灣嘅慢活，其實就係散漫怠惰，所謂嘅小確幸其實只係喺一事無成嘅生活當中找到一點兒可以自我安慰嘅空間事物，例如貪小便宜。

自己仲要講出黎亂block人知唔知柒

推撚爆佢
咪撚俾隻台狗當自己代表全台灣人

要走根本就唔使出post
呢啲招數老衲先玩

嗰班挽留佢嘅人都唔知之前有冇回過simon 嘅 post

呢隻狗真係當咗自己代表台灣
到依家仲有on9仔吹奏佢等佢打撚晒飛機
躝啦快啲

唔似係扮

LM

會員編號：#199771

會員註冊日期：2018/8/10

入 LIST 原因：經常藉機抹黑同路人。

小心此人 🛑

上述資料更新日期：2021/3/28 17:04:49

P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

叻哥有眼光

呢個po仲爆

蕭生6點鐘起身？？？

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一早已經block左佢 乜有人挽留咩

成班當左佢台灣國寶

嗰條友就擺明係係洗地文宣嚟嘅
無啦啦拉咗去社會學，講啲乜鬼嘢後現代化社會理論

不過都係一堆盲目奶台撚走去附和佢

有冇人 send 佢嗰幾張證件圖去台灣相關部門查證下
話懷疑民眾資料被洩露要求調查

你又係叻叻教主一黨呀？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

SimonTW
#337052
膠
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

呢條膠人block o左近一年喇

走咗未

未，啱啱又開Post

慘喇，睇嚟我哋香港人太挽留佢喇，佢唔撚捨得走啊

理個白咭佬做乜，專心招呼下細涼啦

條友係國民黨架
之前有post 佢自己講

唔怪得啦

知道好耐啦

好耐之前已經頂唔順依條垃圾block左
一係假台灣人，一係台灣精神病人

仆街
完全唔知

走啦仆街綠蛆白卡佬講嘢狗唔搭八

美國啲大學教授都可以俾共匪收買，出賣國家級機密知識俾共匪，所以其實係唔係共匪嘅人冇話分佢嚟自邊度，正如香港都有共諜，美國都有，台灣亦都一樣

其實都幾感動，終於有連登User明白我個名係咩意思，只可惜嗰個User係一個白卡佬

FYI，其實我個名嘅意思，廣東話係類似叫你去俾狗屌

推撚到上熱門

感謝

拉低香港人

白卡佬再次出現了

換個好名字

其實講真，你係咪屋企人勸過你去睇醫生好多次，但係都唔肯去睇個類精神病人嚟㗎

乖啦你去睇啦

要認真

不要讓人瞧不起香港

點啊？又想拉攏香港人打香港人呀？慳啲啦你

我就真係睇你唔起喇

又話離開連登，轉過撚頭又成隻狗嘅咁賴死喺度

我不是香港人

你點話點好啦，反正我又唔係現實中有精神病嗰個，現實世界有精神病又無人注意嗰個係你咋嘛

喂，其實你覺得自己好可憐嘅啫？

確實
新聞會看到香港

可以幫助香港獨立嗎

你幫閪到咩

你回頭望一望你自己咁撚失敗人生先啦

佢係唔係五毛我就唔知

你就肯撚定係支那賤種狗

還是理性討論

曾被中聯辦批判 港泛民成員郭榮鏗移居加拿大

條白卡佬又開新post啦

謝推

香港獨立

一開始見佢自爆台灣身分證諗住佢係台灣人，但去到周庭gphone俾人拉嗰排條友就出嚟屌哂啲被拉嘅手足咁，嗰陣已經block咗條友

香港需要更多民主討論

港官員：煽動他人投空白票 可能涉操縱選舉

結果真係又開post 洗底

還是感謝